有無見過藍色文宣？ 選舉戰正式開始

係中環港鐵諗住收到手足Airdrop文宣....點知藍概。
兒加政府打緊選舉文宣，各位手足選舉呢條戰線一定要贏

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1